[緊急 請全部警二代跟我咁做...

首先 我會稱各位同自己 係狗二代 我地既父母就係狗嚟. 無論佢地既立場係點,中立 淺藍 黃都好,唔重要,經過呢一夜全警隊都係狗

至於要做啲咩...

1

拒絕同佢哋交流, 無論講咩都好, 覆 哦 就.真係有咩事,就搵其他屋企人傳達. 如果佢問你點解咁答 就答: 你自己諗下啦

其二

唔再同枱食飯

無論係屋企煮飯,出街一齊食又好, 一律出街食, 唔好同隻狗同枱食飯.

其三

唔獨處

如果狗隻放假係屋企,自己出去,有咁耐得咁耐, 或者鎖自己係房, 拒絕同佢見面.

要等佢自己知,佢地自己仔女都同佢哋割蓆,
一族嘅羞恥

我唔會齋講唔做, 我自己都係狗二代, 老母係個垃圾散仔老屎忽交通警,係八鄉警署做.

呢刻開始,我唔撚會再理佢

辛苦啦
小狗狗

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

狗仔冇資格分黃定中定藍
正如你都唔會分黑警係黃定藍

不合作到辭職為止

冇錯, 我呢隻狗二代本身就係有罪. 為咗贖罪, 唯有咁做, 由佢地最脆弱既一面瓦解警隊

good dog

辛你老母苦, 同出面同我一齊捱生捱死,仲唔介意我係狗仔既手足比 我呢啲算條春

小狗狗，快啲爆多啲料嚟啦

不過呢啲我都想爆可惜隻狗乸太低級,乜柒都唔知

大家幫手推, 推到其他狗二代都見到